安心偷食，鯉魚門成最大贏家

【西灣河好去處】西灣河+鯉魚門漁村一日遊 燈塔日落/巨石牆/廢墟石屋